好似團長咁送頭無問題 但我地無兵長

你地明？

進擊的巨人

Agger
Btw嗰幕好深刻

死唔去就唔存在送頭